有無人有用華盛通？

無論個市點
日撚日都push啲唱好新聞
同埋扮哂有分析嘅支那研究
信佢真係仆得街

platform 好似半完成咁
技術分析完全apply唔到

圖同字都難睇
streaming郁得疏
擺一萬就有streaming果然cheap啲

開戶中’未試

買入價成日顯示錯

其實還好，用開覺得無問題 係無得睇期指呢下差啲。

貪佢低門檻串流報價同免佣姐

9也不diu

咁戇鳩期指都無